波研究：除左大細，請大家關注波型問題

波確係大d好d

但係有d女一味以為大就係好

忽略左波型問題

首先講下男人最鐘意型狀：

1. 湯碗

2. 水滴

3. 竹荀

圖？

你老母都有波形問題

moto？

警鐘世界第一

整啲圖黎睇下先得架

除左褲唔係想聽你廢嗡

竹荀無得輸啦

hello moto?

冇圖點討論

水滴型最正

水滴同竹筍有咩分別

屌圖都無張

柒頭屈機男
我覺得質感都好緊要，有d女波唔大但好綿好舒服。
有d女波大但感覺似屎忽肉(非假波)
又大又綿係最正

屌你老母 會員"我唔係屈機男" 你聊完人鬥捐錢又潛水
Re: 表白完個女仔叫我出嚟結局

LIHKG @ Android